有冇人好中意水獺？

差d野

圖圖圖

去親海游館都睇
海獺>水獺

放舊石頭係肚腩 扑開隻蜆食

真係好cute

上次去海洋公園佢訓左係個洞到 毛都見唔到條

用完即刻轉個靚身 扔返落水到 cute

好想養

唔知貴唔貴同難唔難養呢

要申請？

要 同埋入口個下又要

我呀我呀我呀我呀我呀我呀我呀

超得意
成日係IG睇人地養水獺就羡慕

呢隻係海獺

水獺係咁既樣

臭唔臭㗎

我都好想知

我鍾意海瀨

我係睇完呢條片

好鍾意睇水獺
成日都勁high咁

我呀
屋企儲咗好多水獺公仔

其實外國家養啲係係寵物店買返黎養？

你有咁大個水池？

我見人地嗰啲好細個小盆